[比人打到流血係暴徒]以後唔洗再食觀塘明發雞煲

今晚去咗觀塘明發雞煲食飯
個樓面睇住CCTVB啲警犬打人打到個人流晒血嘅畫面
竟然話返比人打到流血嗰個暴徒
仲話因為遊行搞到佢生意唔好
屌你老母明明坐撚爆晒
又話見到一個示威者就想打一個，好撚憎佢地
仲話TVB成日都淨係講示威者比人打，唔講警察比人打????

好心做緊嘢就咪撚學人講政治
記得千其唔好投訴佢地室內禁煙食肆成日都有人吸煙

呢檔野嘅老闆講過9點後可以係裡面食煙架

關我撚事

其實有無個統一清單可以係Google map開
食野時開黎睇邊間係廢老藍絲開

你都要有個時間俾控煙玩突擊架嘛

推

push

冇打點影 ON9

遊行真係搞到好多生意都唔好
不過個主兇係林鄭
冇呢個八婆香港會搞到咁亂？！

師兄得閒就 1823 app 下佢，一分鐘時間，
如果佢廚房唔清潔呀， 走火通道唔好呀果D 呢。

你個個星期post, 食環就會多D 去關心下佢， 食店清楚可是好重要的

好野又一間唔洗食怕唔乾淨

得罪講句雞煲呢d垃圾on9食物拎嚟做生意都唔會係咩好人

遊行係中環金錢 間鋪開係牛頭角
咁都影響到就執柒左佢啦

想問下 牛頭角同金鐘係咪好近

一起你底就知你條傻閪3毛都係老母比人屌少
唔係咁不孝想你老母比人屌到翻生掛

淨係知鋪頭入面室內吸煙問題日日都有

我都係三毛？

電話幾號，要投訴室內吸煙

我講嘅係咪事實先
而林鄭同中國共產黨仲唔係今次嘅主凶？
大家由六月九開始冇去到消費，係因為大家都出到嚟遊行、反送中，撤回惡法。咁仲唔係影響該區經濟
中聯辦同大陸宣傳機器係咁吹香港發生暴動，而事實香港冇暴動過，頂盡都係衝突。共產黨生安白造香港嘅情況

可能我之前出嘅po 係因為我觀察事情唔夠仔細，有誤判先會咁出po，但呢個指控太過過份。我唔係三毛

Push

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

快D 搵人整！